港獨方法研究（歡迎獨派提供意見）

民主港獨：香港有民主後獨派透過選舉執政，推行香港本位政策，壯大香港國際影響力同自身力量繼而獨立
好處：比較和平
壞處：有排，香港接近完全冇可能係中國治下有民主

武裝起義
好處：冇
壞處：大把

港獨公投
好處：可以打飛機
壞處：一係就俾人當笑話，一係同老解硬碰

俾中國踢走：無論中國內部發生咩事都諗方法「支援」，但出發點係要愈亂愈好，又或者不斷令中國受到外國制裁（例如做中間人賣下核彈俾金仔同伊朗），搞到中國頂唔順踢走香港
好處：比較和平
壞處：人力物力財力要求極高

如果有其他方法同對上述方法有任何增補都無任歡迎

外國搵地方建國
特別是英國
建國後接收純正港人

就係要令更多香港人支持港獨
唔係冇可能而唔支持
而係支持先有可能

點令人支持同埋支持左又點？香港人好多人都支持民主自由，咁又點？

支爆前後有咩準備

支持港獨
但確實好難諗到方法
中共太聰明

蘇聯呢d人渣政權都生存左80年

如果你連方法都諗唔到又點獨立呀 個天跌落黎定樹生出黎

又或者有冇方法可以加速支爆

令香港人成為中國領導人由香港人統治中國,令整個中國政策向香港傾斜.用繁體字定港東話做法定語言都仲得.

等中華帝國將來解體
各民族自決 建國復國

哦 咁點先做到中國領導人呢

PS: 萬里死左

支爆前後有咩準備

又或者有冇方法可以加速支爆

Push

要諗下有咩因素會激起果個地區既人想脫離舒適圈而獨立去做未遇過既野，諗下香港呢個地方有咩吸引到國際同絕對無可取代。

支蟲已經搞緊大灣區想copy/迫人去建設開荒，特燈荒廢香港造成香港廢既假象。

諗下香港有咩籌碼，除非有日發夢由金融佬到背後工程佬覺醒，話哂香港係國際洗黑錢中心 陷港產就有可能既

拉攏新移民 ，無奈下的策略

有權姐 有幾聰明

可用作參考

[香港預言長文] 劉仲敬 : 未來的香港將會愈來愈接近1940年代的上海工部局

以死相搏

幫手睇住香港先